一人一個你最想親眼見到既明星

張國榮

一樣

周國賢

你而家落去咪見到囉

Jisoo

而家落會撞到私煙

踢完波嘅馬明
吳唱K
西裝LOOK嘅譚俊彥

鐘鉉
見過 想見多佢一次

同樓主一樣